jupas面試一問

各位巴絲 請問一下DSE後的面試幾時會收到invitation email，咁耐都未有有啲緊張。如果收到嘅可唔可以講下邊間大學同咩科。感謝

驚咩啊
你都入唔到大學 大學費時in你浪費時間

1-2 weeks 之後冇就bye bye

不如你講下報左咩科

需要interview嘅有中大 同教大

dse分決定左9成 in唔in無所謂

教大好似有

點解成日都要咁mean 係咪全世界得罪你

可唔可以講下咩科 thanks

屌你老母

幾時會收到cu既interview

同問

祝你直入a1 lor

正常係放榜後到7月尾到有機會有
但教大好似早d 聽日講呢兩日都已經收到

*人

啱啱收到中大電話

拿 比我燈兩燈就有

厹好波

承你貴言

...
算唔算燈力十足

中大咩科

教育

係no caller id定點
今朝瞓晏咗有兩個Miss call 好驚miss咗

日日瞓醒同臨瞓都check email

我 bu social work 放 band D 都有 interview

教大啱啱十幾分鐘前收到email

有number
巴打撐住 佢點都會send email俾你

Ls?

教大science

教育嘅科interview好似好重要,加油樓主
其實我自己最淆interview全程英文

你讀呢科？

我都係 btw Thanks

收到教大 hist 同中文 email
hist 20/7 in
中文 23/7in
hist 放到唔知band b 定c 都有得in

你放榜前有冇in

邊科？

riskman冇in

夠分唔洗諗
面試九成只係tiebreaker

如果放榜前in咗咁放榜後係咪唔洗in多次
利申lower quartile

跪求燈一燈我入唔到A1同土共千秋萬世

我諗緊係我太低分定係放榜前in左所以唔洗in

Band D都有interview +1

你有擺riskman?
你點會太低分
九成收你啦

好！
等我作個法先

冇擺rm
講緊qfin ifaa

你b5其實幾多
weighted subject點

屌好撚驚 有冇city busi同志

有冇brand a揀cu econ既巴絲

擺左a3
未有interview

其實大學會唔會有潛規則 preferred subject無*就唔收 定係都係睇weighted score收

我都未有
巴打幾分

教大hist 20/7 interview

得教大中史

據我所知就淨係睇分嘅 邊有咁得閒check曬你每科嘅grade啊

b5 26

收硬應該唔洗in啦

我a1都係cu
唔夠分都冇叫我in

Yes

有無人收到poly interview

其實係咪唔夠分先會有interview

啱啱收到

我高過舊年median同mean都收到

邊個faculty既科

Engineering Physics
諗緊去唔去

係咪band a
E科就算尻數啦

巴打咩科
我都係頭先收到poly

Building engineering and management
巴打又咩科

HKU dental
放榜後兩三星期in

中大電話係咩
我岩先番工有人打黎 冇聽到⋯

有冇人收到bu interview

可以講下interview 問咩？
Tg?

我收到poly BSE interview

醫療果幾科
應該係個分marginal所以要in

我明知自己Marginal
一陣先去信箱check，求有interview

收到中大spe interview 啦

樓主DSE 幾分?

巴打收到電話/sms定email通知你in?

cu除咗faculty of education之外其他faculty係咪都未出interview通知
我一個interview都冇啊 好撚驚

電話通知

文學院出左未

絲打係電話收定收信
好驚連in都無得in

啱啱收到cu email

收到cu email 文學院

出咗 我個科

想問cu HRE 6月面咗 依家要唔要再面
佢個網寫2段時間都有

你果科咩黎？

唔洗啦
正常放榜後面試先有價值
你夠分又一開始in左其實都夠用架啦

Cu文學院有咩科係要in
Btw收到cu社科

有無人收到cu econ

全撚部都係CU

日研

Email收到

中大

咁耐都未有電話
睇黎都冇得in

哂銀時

話唔定你高分得濟直入呢

上話

有人收到 HKU 教育未？

我都未有

絲打介唔介意講下妳IN咩科

poly pt ot
不過可能佢唔係一次過send曬呢 巴打唔好太擔心

呢頭講完嗰頭就有 但有interview係咪意味着我唔夠高分

系

當年有email但冇去，最尾都入左

咩系先

想問下interview著咩去
Education黎

巴打幾分

Suit

weighting分 27 學校話好汶水

可唔可以普普通通咁著

放榜前定放榜後先

我上年係用suit
入完quit

我上年直頭太低分無理過jupas
上年你入左咩？

教大 education
講科會自爆

Hi

希望啦

啱啱睇完你個reply我就book咗機票走

咁真架嘛
不嬲放榜後interview 先有用(條件你放榜前未in過）

Retaker weighting 28分未收到

所以我book咗機票 in完個科走

黎hku la

29都未收到

入咗啦你地應該 可能marginal先要in

我果科都係聽日見
可唔可以講下大約講咩

A3 hku ba 入完4年後乞食

你日研唔乞食咩

英文好唔怕乞食

過之而無不及

我個科幾hea
自我介紹
問題一 你認為做教師要咩條件
問題二 唔記得 不過好似情境題
問題有1分鐘準備
全程中文

介紹啲乜
我都唔知有咩好講
個人retake到唔識傾計咁滯

日研係興趣
放A2

A1 what

講下你點解想讀依個科目同點解要讀教育

有冇人收到HKU education既interview e-mail

Cu HRE
另一科乞食

我都等緊

What is this

都好多野諗到點講了

我好多故事講

英文4 啱啱達標

敢問大佬Best5幾多 我得21好驚🤦🏻‍♂️

Hospitality and real estate

我3咗 所以放曬CU 文學院

夠啦
今年得四千幾人有英文5以上
邊有咁多人走晒去讀BA
Btw英文差真係好慘
千祈唔好比個仔讀band3

放心 實入唔到

唔知乜黎

甘我都放心啦🤦🏻‍♂️

我24 A3 中文教育
但你21擺A1搏都正路啊
加上佢睇面試同有weighting

上年最低好似21
有玩appeal搏升grade都有機會ge

諗下都知21分都入唔到啦

本來目標有hkuBA + 中教
點知retake完 中文讀左成年跌grade
22唔敢報

前身係hotel man

cu business科出左interview未

呢科出左interview未

最怕本身夠分入,但面試表現差唔收
某啲科真係好重interview

收到cu interview,24號in

放榜後未

面試前要畀 writing sample 佢睇

我weighting 30都有收到
其實佢係點樣揀人去interview

我都係
到時真係會怨自己一世

盡力，問心無愧
雖然未收到信話比我interview，已經準備緊同睇緊D學科相關嘅資料

巴打佢有冇叫你send篇文畀佢睇?

冇
讀日研唔洗識日文都得
反正你之後要N1先grad到

我都係日研，佢send左封e-mail話interested to know you more，要我send一篇writing sample畀佢睇
究竟係個個去in嘅要定得某d人要? 淆淆地

你幾分 佢冇叫我寫文wor

23

同分
咁可能你大機d咪叫你寫文
定la

諗諗下應該係我英文得3 依加test我英文

咁係la
我5434出4

有冇宗研嘅巴絲

要諗寫乜
反而有d淆interview，雖然oral有4但自己知自己事，考試同現實係兩回事

宗研上年叫你自我介紹同問你有冇睇宗教書

盡人事聽天命

有冇報左lingu既巴絲
A2 放左Lingu 中文
仲沒有面試

係咪之前IN過之後未必一定要IN？
有冇人收到CU social work interview call ah?

想問有冇人有擺fintech
收到interview未?

請問係咪用廣東話同英文雙語架

你幾分in 呢科咁重interview架

both

我上年係純英

係咪1對2個教授,你上年in幾耐?

1對2 10mins

巴打可以講講你個年interview流程同問題嗎?

去教大interview洗唔洗著得formal ？

有冇人收到city interview嘅email

應該要啦
我放榜前去in 個個都著曬suit

放左係最尾都有
真係無法理解

收到
（放榜之後先擺）

多謝巴打

通常面試完問你有冇野想問嘅話，係咪應該要問？
但問條問題如果係問人/上網都查到又好似顯得好冇準備咁

Poly BSE interview 使唔使著suit

有冇聽日in Edu 中史/23in 中教嘅揮下手
另外有冇巴絲有經驗可以分享

問hist嘢咁好驚⋯⋯冇讀過 自我介紹洗唔洗吹奏自己好熱愛中史

陣間見

洗唔洗英文架其實

教育呀

擺左中大既唔洗咁驚
佢揀人interview係鳩揀
唔洗驚自己係咪太低分
教育類另計 好著重interview
另外車邊科
因爲太多人報 in得好會加少少分

Cultural man出左offer未

請問啲車邊科面試差會唔會扣分?

做乜讀bs咁睇唔開

咁上年又真係收得低既
點估到得咁少人讀 仲要三大名氣八大分數文科

In得衰最多咪當你無in過 唔會扣分
In得好會加少少分

唔該哂巴打

當年冇去interview照入左a1 cu

事後查番先知我係最低分果幾個入，有人同分入唔到

結論：Dse個分決定一切（除左某少部分科）

Dse個分決定一切
但同你同分都有人入唔到wor ching

我估因爲我讀多一科所以我入到，所以interview除非你真係好勁如果唔喺好難加分

Business faculty

太有氣勢會唔會嚇親人
讀多年啲retaker個個都有啲火

文科果啲我覺得好睇運
我又唔信佢得閒個個睇晒

睇你in咩科，bba就一定鍾意人aggressive啲，其他你最好問下有經濟人士

Education果啲呢
會唔會低調啲好

文科啲人personal statement咪又係寫啲大路野
好多唔放榜都唔知讀乜

其實你諗下interview本身既意義就喺睇下你夠唔夠smart同presentable，一個低調既人好難起咁短時間表現到呢啲野

教育嘅話更重要show到你個passion同 presentation skills

讀education 有啲唔知咩協作既野
太aggressive 會唔太好 我覺得

BA BSosci果啲應該就唔太驚

以前出去玩oral /參加啲programme
都比人話我講野有氣場咁

陣間玩interview睇下咩情況sin

做老師有氣場先好

Btw good luck

諗緊去唔去Band D 嘅BU Soc work interview

Bu係咪未有得in 其他都通知左 得bu未有

我早幾日已經收到BU Interview，不過唔想去

RM上網睇好似冇放榜後in依樣野

我朋友都係冇 In 直入 RM
我比較擔心 QFIN

你咁拎高分直入qfin啦
唔好同我依D廢物爭rm

今年要幾多先入到😢😢

我估最低22
21果啲擺左肯定收皮

CUHK NURSING 出咗 Interview 了

我估升到25 24 23

咁又無 佢唔值25 我覺得

睇過1516dse都25中位數(如果用best5計)

今年dse 22分以上既又少左幾百人
英文拎5果啲又少左幾百人
通識又難左拎5
呢科仲算做文科
應該難啲收太高

你啱,不過我見超過500人放bandA,覺得佢升唔少咁

有冇人收到poly電話?佢話用Skype嚟in,第一次見,有冇ching試過?

有無人收到hku nursing interview ?

我覺得引左好多人21擺A1搏
但其他出便啲科 24 25果啲應該都唔會大變
但23 22果啲應該會做到LQ

最後還好啦
比我教肯定走去教band3

唔明點解咁少人去呢啲post

著suit帶背囊係咪好柒
絲打應該帶咩袋

紙袋

到底有冇人有cu business嘅interview

hello
到底有冇人有hku e&f interview

你報咗咩

[member] weighted 41 放咗ifaa係a1

屌 唔記得［/member］翻

你個名
講笑 我放HRE 都未有 但我放榜前in咗一次

你4+2幾多？

30

我29都冇

咁其實應該仲未到
其實我唔係好想interview A3唔in會唔會死

你30到uq好穩

唔in會唔會有咩態度分扣（？）

你呢個分應該直接收啦
洗乜in

咁你唔使驚啦 放榜前in咗 放榜後好似唔使再in

Ibba出左 你個科就唔清楚

承你貴言巴打

幾分？

有無人知hku nursing派左interview未

Cu 某科叫我去in, 我個分高過上年median,試下唔in，睇佢收唔收

幾日前收到email

係

姐係我唔去ou interview 都冇咩野？
唔該哂巴打！

咩科? Ou Nursing唔去一定入唔到喎

電影拍攝 我放佢做保險科

咩學院

係咪都係23號🌝

咁搏

請問Cu econ多數收interview嘅人係幾多分
聽過有部分weighted完27 27.5 28 29 30都有收到
但又有人28 29無

早兩日收到email 佢比23同25號兩日我揀 時段就hku assign

我都想知 但27應該係marginal

係咪7月16號send既？佢淨係send左個mmi面試小貼士email俾我 無send invitation 算點

16收到個面試貼士 18就收到另一封invitation
試試打電話去hku問？

Ou nursing 有冇人收到interview ?

我個frd 20分琴日收到

可唔可以contact 你問下野

HKU a&f有interview未

有冇人有ifaa interview

A123都no interview

冇in

唔知呀

就係收得少人先驚

所以我之後A2 3都放返啲多人嘅科

A2已經CU SCI
其實rms讀數同stat好似多過qfin

係 qfin數學好似簡單同少過rms
鬼叫自己唔夠分入qfin
一齊直入A1呀

我咁支持你 潛龍
你唔係唔話我知你A1入唔入啊

吹牙？

我無諗過起你底

我自爆得太多

我都考慮停用呢個acc

比人起到你？

想9up有d阻手阻腳
下下就拎我讀緊咩黎做無力反駁 / 屈9我害死人
好撚煩

我都覺得係
一唔夠我嘈就屌我讀polyhd
再唔係就話我英文廢

你入qfin/ifaa都見唔到我架啦

話唔定有緣呢

有冇中大education 嘅人in完？

想問in urban studies駛唔駛準備portfolio?

a1個科原來冇interview

你填完google form 佢有冇send嘢比你？
我仲未知係邊面試

有冇cu晒銀時interview

我25 in spe

有無cu econ嘅人

我個分入硬所以冇

In成點？

google form上有寫

其實從一而終咁擺同一個choice
同一個band 會唔會收先

如果個分大家一樣既話
諗唔到用咩準則去諗收邊個
假設大家一樣分數
所有科暗weighting一樣

係wor diu
我睇返張cap圖見到
仲0n99打去問

前幾日in完gbus好撚驚

interview/slp/eca/retake or first take

有無人知語文研究（中文）會問乜？

Interview 可以gel頭？

interview/oea/slp行先

乜撚都無填
都係死硬

我都係
唔會咁好彩掛

我覺得填黎都晒時間
文科撚填黎把鬼

夠分就入架啦

我意思就係同一個分
同一個weighting 咁佢點計

Interview

有啲科無interview

Interview 可唔可以gel頭？

好少依D case啦
同埋好似會收多左學生

聽講冇都會特登in 同分果幾個

Poly 某科都試過咁

巴打係咪今日in?

依家仲未收到 Interview 係咪人生已完

Marginal 先會interview, 可以收硬你呢

same 準備上IFC

係呀

琴日

姐係LS啦
幾分?

聽日in中大

有無巴絲有擺hku nursing？ b5 23 上年LQ24 但無interview 我擺A1 抽唔中係咪好大機會無offer?

一定無 你放心
On a selective basis=/= 9抽
佢簡一批夠分既人in 再tick走少部份7下6.7下既人
有面試=入左9成

一早講左hku nursing 實收24分 唔會變
佢寧願收唔夠jupas 換nonjupas都唔會想跌分啦

nonjupas位唔係fix死%架咩

Year1唔係
Year3先係

放榜後嘜野面試都冇

我今年放榜乜都無

有d人又話marginal 先有得in. 依家嘜都冇，都唔知係咪有機會。

你得20分係澤洗d既

唉，就係。我蝕左科m2 係3，計過weighing 最後果10個人A1, 都要34分。我得32. 如果m2 appeal 成功就有機會。

算啦 你明知a1搏
搏左但輸左都無悔啦 係咪

睇下8月點啦
今年幾號放jupas😃

8月6嘛，仲有兩星期咋。我諗A2 meet 到MD, A3 高過MD 3分，應該都穩陣吧！

A2A3當然 如果無計錯
好好享受呢兩個月仲係中學雞啦

唉，只等jupas 放榜，呢個暑期都冇咩野攪作，旅行又唔敢去。

如果edu in衰左，但高過median 2-3分，仲有無機？

Edu 好難衰
你衰咩

語文研究既普通話⋯⋯

語文研究有冇分中英文
如果冇我估會好d

有，Chinese major

Edu睇interview重到連高幾分都唔俾入？

之前先俾人屌伏
咁都衝去讀

都唔係嘅
反正你入咗都要讀普通話 要pass先grad到
Relax

想知呢樣

唔係教育科我諗好少少
Edu所有非教育科開嚟只不過為升格上大學
放鬆

有冇人知中大interview 係咪全英？

我5月見過係兩位教授in, 全英的。
所以拎到interview bonus point.

識人22分都讀到 不過係有conditional offer
真係睇過佢張cert 22分 心諗咁都入到真係犀利

有校長照

Con offer就唔好提啦
無參考價值 hku都唔會顯示出黎

掂到hku nursing uq ,唔去interview係咪入唔到?

冇邀你去定你no show

No show

你繼續Tritake la
Hku nursing 襯唔起你

有個問題想問
我group in 有個人同我完全同名同姓 坐我隔離
但係佢全程一粒聲都無出 好驚個professor撈亂左我地
張痴心口嘅label剩係寫左seat number同全名

有兩個同分個陣唔會揀你囉

咁橋都有
in咩會一粒聲都唔出

會個別自我介紹架喎，好難一粒聲都唔出的。如果唔出聲，不如咪鬼去啦，多9餘。

依家真係好驚 萬一真係搞錯左就玩完

你唔好當d professor 10下10下先得架

咁fun
但佢唔係排左12345既咩 應該知邊個既

希望啦 最想就係入依科

有冇人今日去咗BU面試？

邊科面試？BU 冇叫我去哦，BU Sci , JS2510

商科

到而家一個interview都冇係咪收得皮

夠分咪唔使in

Audit ching 我掂lower quartile 咋

22應該得
不過今年好多人報

希望得
你都有in 定讀緊？

你咩分

有in 不過應該唔得

你幾分 同in 成點

22

有冇面試

有
你幾多分

六科全4（bio econ)
我a3係bu mkt
放榜前面左一次
你放榜前有冇面過

B2

放榜前冇擺Band A

Ohh 咁我應該收得皮了

不同grp

你邊gp?

A01

唔自爆la

band a全部冇搵我in

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

其實呢科係咪個個都有得in

你幾分 有冇in

20頭 有in

20幾吖，in成點 同想知你in邊grp

唔自爆啦，不過in得幾好，個prof都有讚，你in得點樣？